{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_099034",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6867502'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2017-03-27",
        "domain": "음식점",
        "title": "추억의맛 깨순조림 만들기"
    },
    "text": "最近、市場やスーパーでゴマスニがたくさん売れているようです。 それで私もゴマ順に料理を作ってみることにしました。 ゴマの芽で作った煮物はさわやかなエゴマの葉の香りがとてもいいです。 前にお母さんが一度ずつ作ってくれたその味を思い出して、また作ってみたいです。 材料はゴマの芽、大玉ねぎ、にんにく、赤唐辛子、醤油、水、砂糖、いわし粉です。 ゴマの芽は2袋ですが、量が違って表記されていません。 普通の大型スーパーで売っている高精度の2袋くらいで十分です。 太い茎と枯れた葉は取り除き、水で洗ってください。 ゴマの芽の量が多そうですが、調理するとおかず箱2つ分しかありません。 水気を切る間、玉ねぎ半分と唐辛子3個をみじん切りにし、にんにく6個と醸造醤油、水、砂糖、唐辛子粉を混ぜてください。 千切りにした玉ねぎの下にカタクチイワシの粉をたっぷりかけ、その上にゴマの芽をのせ、タレをかけ、最後に唐辛子粉をのせます。 ヒキジを閉じるとゴマの芽が徐々に減り始めます。 約4分後にヒキジを開けて寝返りを打ちます。 約7分くらい煮たら量が減ったと思います。 あまり長く煮込むと割れ目が硬くなることがありますので、気をつけてください。 冷蔵庫に入れておけばご飯泥棒が別になくエゴマの葉の香りいっぱいの煮物が楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理の名前は何ですか？",
            "answer": "この料理はゴマの芽の煮物と呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "ゴマの芽はどこで手に入れることができますか？",
            "answer": "ゴマの芽は市場やスーパーで手に入れることができます。最近はゴマスニが人気で、たくさん売られています。"
        },
        {
            "question": "この料理の特徴は何ですか？",
            "answer": "この料理の特徴は、さわやかなエゴマの葉の香りが楽しめることです。"
        },
        {
            "question": "ゴマの芽以外に必要な材料はありますか？",
            "answer": "はい、ゴマの芽以外には大玉ねぎ、にんにく、赤唐辛子、醤油、水、砂糖、いわし粉が必要です。"
        },
        {
            "question": "ゴマの芽の量はどれくらい必要ですか？",
            "answer": "ゴマの芽の量は2袋ですが、具体的な量は表記されていません。普通の大型スーパーで売っている高精度の2袋くらいで十分です。"
        },
        {
            "question": "ゴマの芽の下処理はどうすればいいですか？",
            "answer": "ゴマの芽は太い茎と枯れた葉を取り除き、水で洗ってください。"
        },
        {
            "question": "ゴマの芽の煮物はどのくらいの量ができますか？",
            "answer": "ゴマの芽の煮物はおかず箱2つ分程度の量ができます。"
        },
        {
            "question": "煮物を作るための手順を教えてください。",
            "answer": "まず、玉ねぎ半分と唐辛子3個をみじん切りにし、にんにく6個と醤油、水、砂糖、唐辛子粉を混ぜます。次に、千切りにした玉ねぎの下にカタクチイワシの粉をたっぷりかけ、その上にゴマの芽をのせ、タレをかけ、最後に唐辛子粉をのせます。ヒキジを閉じて約4分煮たら寝返りを打ち、約7分煮たら完成です。"
        },
        {
            "question": "煮物の煮込み時間はどのくらいですか？",
            "answer": "煮物の煮込み時間は約7分くらいです。長く煮込むと割れ目が硬くなることがありますので、気をつけてください。"
        },
        {
            "question": "煮物の保存方法はありますか？",
            "answer": "煮物は冷蔵庫に入れて保存することができます。冷蔵庫に入れておけば、ご飯泥棒が別になく、エゴマの葉の香りいっぱいの煮物が楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 404,
        "QA": 511
    }
}